Foodpanda 步兵/單車兵/車手 （20）

僧多粥少 做熊貓等乞食

唔好再問無單嗰陣有冇底薪時薪
無呀

唔好再問步兵有冇長途單津貼
無呀

唔好再問一個月搵到幾多
返嘅時間長短唔同、區區唔同單錢單數、兩個星期調整一次單錢，點答你呀

唔好再問第一次出糧點解少咗
裝備費啊

國際慣例 1001個位巴絲 開新po

下次1001 果位巴打開po

其實人地開得早過你

新人 咩裝備衫都冇拎 會唔會扣裝備費
問清楚啲 費事出糧畀佢扣